2157PM深水埗拉左個記者

深水埗要人

痴撚線 打個記者仲要拉鳩人

痴線 乜事

屌佢老母記者都拉
在場記者都好撚激動要班撚樣交代

頭先miss
左， 點解？

屌你 記者都拉
得啦 你玩哂啦

我哋不割蓆 不分化 不篤灰！！！！！

拉一個記者
仲要有隻狗癲左
一下推撚開晒啲記者想打佢地

DLLM

痴線！咁同大陸有咩分別！？

推

激嬲埋記者

有記者比催淚彈射中頭
訓係地治療緊既時候
防暴衝前 其他行家保護訓係地記者
有一個比人拉咗 冇講點解

NOW ＴＶ岩岩有有個記者爆頭， 有個記者保護佢之後俾人拉左
記者最後想衝入狗屋被棍打

記者開始對住啲狗爆哂粗

冇人知
班記者行家追問

冇狗理

狗問候記者先wo

大公報

拉大公報？

冇鐵路

要你老母？想多人被捕？

大公報記者？

大公報記者

真係大公報？

咁 玩鳩晒啦

警犬大公報都搞 今次仲唔變condom

係唔係拉唔到人, 所以搵記者發洩?

蘋果live話係大公報記者

班狗痴左線 成班記者係到都打記者
RTHK記者係咁比佢推

唔好focus係大公報 大公都有人po職員證撐市民
重點係警察拉記者

OMG we connect

可能會係大公記者變condom

大公報記者都係一位後生人
佢被拘捕仲大聲叫記者影住佢 影住香港警狗點樣對待記者!

大公報就算數啦各位

算乜數，一視同仁，最好做物宣材料啊

今次扮晒拉大公試水溫

下次就一定係拉蘋果、立場、Now

唔好俾我講中

都岩,唔好算數

屌